有無人近呢幾日開始動搖

大家對抗爭手法有唔同意見好正常
但呢個時候團結係最重要
呢個政權就係想我哋分化
自己人屌自己人嘅時候佢地就可以坐享其成
希望大家如果同其他人有唔同嘅睇法嘅時候
要知道絕大部分人都係想見到抗爭成功的
所以唔好一嚟就屌人係鬼/割席
亦都唔好因爲咁而放棄

保持冷靜 時刻思考 理性討論
諗下你講咩對場抗爭有最大幫助
討論要俾有建設性嘅意見

咩叫有建設性：
即係話人做得唔好/有問題嘅同時
唔該都要俾翻建議 咁應該點做先好
知大家近排好撚嬲 但儘量語氣都好啲
大家對手法意見唔同 但相信目標都一樣的

有唔同聲音係好事
只存在一種聲音嘅就唔叫討論區

利申核彈都唔割

推!!!

[突發！！有片！] 九龍灣連儂牆又有人撕紙！

出面己得一種聲音
改口號其實唔係為政府，而係為爭取更多人支持。
法國大革命，勇武派又係推和理非上斷頭台，
毛澤東都係咁推溫和派為反革命分子。
歷史會重覆。